覺唔覺得兩黨真係有曬共識？

美国民主党、支那共产党